有無好食既炸雞推介下

Kfc呢啲垃圾只有狗才屌

kfc

kfc世界第一

炸鮑姐

哈迪斯

大雞大

KFC 屌打樓主

想食啲類似kfc果隻 有骨lun下 但個皮要脆又香肉又多汁既

鮑姐 雞黎架

非韓式 有雞鎚食
淨係諗到hooters 有款係bacon wrapped

PHD

鮑你老母

麥當勞嗰邊嗰間?

Jollilbee

KFC 雞中之霸

熊貓酒店果間?

個汁

Jolibee 旺角/中環個間 北角未試過

Fried Mrs Paw

bbq